小粉紅爆怒！台灣國安法：揮五星旗即罰一萬

原來係5萬

摧毀人權者不配擁有人權

應該係每粒星罰一萬

住金門嗰啲點算

美國旗點算

見中國封殺人封殺得咁開心咪整條例試下

同盟國 無事

金門周街都係支那旗

香港人又多一個光復後嘅目標
呢啲真係高質法例

每支計都好和味

台獨旗

叫中共加人工囉

個罰款要乘十倍

直頭要坐監

1秒5萬？

點算好，又輸咗喇

支足們可摸以安慰我

唔能夠雙重標準嘅，人哋都要保障國家安全嘅，又係有人話過，愛國唔係選擇，係義務

咁燒又點計
會唔會有獎金

五星血旗 迎風飄揚 。。。。。

支旗加個大交叉咪掛得囉

叫北京下令禁止咪得囉
支那聲稱台灣係佢架嘛

又輸

台灣獨立

唯一出路

小粉紅比人罰記得都要堅持比人民幣
咁先係出色小粉紅

應該邊個揮就即場射殺

對比兩蔣年代嘅刑罰係槍斃，幾萬台幣真係算少

支旗以後會變納粹旗一樣一出就萬人唾罵

好少姐

我都哭了 求囡囡安慰

紅色唔關事

香港拎支旗出嚟就要坐監
又贏

首先個國家係屬於人民嘅

金門通街中國旗，個個話自己係中國金門人

連登得囝囝

中撚晒回力鏢

保三民主義, 還台灣穩定

不文明但又係最好既方法

金門公務員出雙糧

身體力行，親身用人民幣愛國。

日後無收據全部當中奸處理，好事黎

其實成個台北總統府，車站，西門都係5星旗，好on9的，班傻西應該即刻收皮

當Nazi 旗處理

粉蛆要好好感受咩叫雙重標準

冇收到罰單都唔好叫自己做愛國人士

支持國安法

國安法只會影響少數人，我聽政府係咁講

要加辣
將支持中國統一列為禁語

越南旗都要罰

收埋都唔夠比

中共旗本身就係黃俄漢奸旗

台灣人 台幣50000其實好多
現行基本工資為月薪新臺幣23800元
即係最少兩個月人工架喇

如果搵來執狗屎 咁又點計?

罰錢咪小事 香港就暴動坐7年加剝奪專業資格

無錯 係中國揮下國民黨旗同台灣旗人都消失得乾乾凈凈

支那邊會驚架？而且支那狗咁有錢，就算罰都一定會照揮既

即刻報串

識玩

揮呢枝得唔得

Why not both

五萬台幣定港幣？

為咗賺五毛要冒賠十萬倍嘅風險，哭撚咗

會比左膠屌你變成「怪獸」 / 「同共產黨冇分別」

Fatfat

全錯
充公全部財產再加公開處死直播全球

華：台灣是中国的一個省

直接就地處決

算多啦平均一個月人工有突
仲要諗吓撐支那個班大多都係班冇收入嘅廢老多
咪話罰五萬啦 係街跌咗五蚊都揼晒心口中晒風啦

人大幾時釋法阻止？

賺5毛 賠5萬

連登仔最鍾意講「同共產黨冇分別」/「惡過共產黨」
呢句無得輸

罰到交稅咁

殘體字一粒罰一萬
蝗語講一個字罰一萬

冇5星 批准

由於係意識形態敵人，要即時坐監

咁燒呢

小粉紅：罰咁少，係咪辱華

果班收維穩費

未到三讀
睇定d

咁就得。唔算揮

早排已經換番晒做台灣旗

咁有創意

行得正企得正點會驚国安法

赤納粹旗

五皮台幣=皮零嘢港紙,唔算少.

立法禁支那人入境，cut支那航班好過（疫情後）。

你唔認同人權同普世價值，噉以後呢兩樣範疇就唔需要適用喺你身上，係對你最基本嘅尊重

嗰啲多數係熱狗

小粉紅一個月人工夠唔夠俾

台灣有幾個鬼黨

民建“联“B隊咁講好合理

你睇下香港先啦屌

起碼如果係有錢人 要抗爭既 佢瘋狂揮比台灣政府睇 咪慢慢比佢罰

香港? 直接屈鳩你坐監

支爛旗唔值錢

根本掛敵國旗就係內奸

「配合統戰」
我估美國得鬼閒統戰台灣